你哋通常平時用咩樣對人呢？

poker face 仆街face？
笑笑口？
霸氣？
苦瓜乾？
囂張？
憤怒？

黑口黑面

A_A <<<<見到女同事

Resting bitch face